陳美齡個訪問好好聽

今日係881 在情朗的一天出發

陳美齡個訪問好好聽，

聽到喊

陳美齡

唔知有咩方法重溫，

強力呼籲大家聽吓。

真係邊聽邊喊